知唔知past paper 除咗俾人操卷之外仲有咩用

係俾班dser對比番以前嘅卷用今年份卷難咗黎打飛機

開得呢啲post嘅通常自卑到死嘅人